王先生好波！

王先生接受完中立台訪問之後
無線渣住支無牌mic埋黎答嘴
話岩岩miss左叫王先生重複一次

王先生當佢隱形行走左